中國書評網豆瓣讀書登錄港版國安法後，惹來網民負皮，評分低見2.5/10

之前蘋果起八月中有報過呢篇新聞
最新消息就喺曾經畀過一星嘅人全部遭到刪除帳號

What do you expect?

評分都永久 ban

厲害了我的國

搞笑得過依度啲五毛，屌佢兩句都話侵犯佢言論自由

本垃圾要收兩圓

給予港版國安法一星評分的網民置廣國家安全不顧，拋出各式各樣奇談怪論，令人震驚及不恥。有關行為反映網民對港版國安法充滿傲慢與偏見，明顯別有用心，自欺欺人，是毫無底線的造謠，豆瓣讀書對此堅決反對。

一人二元就有28億元

個評分犯左國安法

講個笑話

《經濟通通訊社駐京記者黃燕明８日北京專電》國務委員兼外長王毅今日在「全球數字治理
研討會」上宣布，為應對新問題新挑戰，中國願發起《全球數據安全倡議》，歡迎各方積極參與
。這一倡議的主要內容包括：
一是客觀理性看待數據安全，致力於維護全球供應鏈開放、安全和穩定。
二是反對利用信息技術破壞他國關鍵基礎設施或竊取重要數據。
三是採取措施防範和制止侵害個人信息的行為，不得濫用信息技術對他國進行大規模監控，
或非法採集他國公民個人信息。
四是要求企業尊重當地法律，不得強制要求本國企業將境外產生、獲取的數據存儲在本國境
內。
五是尊重他國主權、司法管轄權和對數據的管理權，不得直接向企業或個人調取位於他國的
數據。
六是應通過司法協助等渠道解決執法跨境數據調取需求。
七是信息技術產品和服務供應企業不應在產品和服務中設置後門，非法獲取用戶數據。
八是信息技術企業不得利用用戶對產品依賴，謀取不正當利益。

＊王毅：不會要求中方企業向中國政府提供境外數據＊

王毅表示，中國建設性參與聯合國、二十國集團、金磚國家、東盟地區論壇等多邊平台的數
據安全討論，致力於為加強全球數字治理貢獻中國智慧。中國數字經濟正在蓬勃發展。中國網民
數量已超過９億，５Ｇ用戶數量快速增長，最新統計已超過８８００萬，數字經濟總量超ＧＤＰ
的三分之一。中國法律對於保障公民和組織的合法權益，包括數據安全和個人信息等，都做出了
明確規定。中國政府嚴格踐行數據安全保護有關原則，沒有也不會要求中方企業違反別國法律向
中國政府提供境外數據。

咩人先畀到分?
或者, 點先畀到分?

吓, 呢啲官方刊憲要畀錢睇? 2蚊人仔?
仲話社會主義國家?

豆瓣會員

原價4元架

已經唔畀人評分啦
畀一星嗰啲 account 已經畀人 delete晒啦

普通會員就可以
不過呢幾年要實名認證先可以用各種功能

豆瓣以前係自由派基地
睇文學作品、睇電影嘅人多多少少有啲思辯能力
可惜呢幾年又被小粉紅攻陷

咁做乜set有得俾一星直接滿分啦搞咁多嘢

香港人做會員畀1分當唔當港獨

要電話註冊，你會唔會？

豆瓣一向多人玩野

其實豆瓣網唔少人算係相對地較開明
見過唔少正常人

不如剩係可以比滿分算啦

面對政府，中國人只有鼓掌的自由

以後得番小紅粉 可以評分 咪可以全部5分

一次性言論自由

我都心涼了半截

咁l樣評分都2.5？

139人

中國有言論自由？

咁就索性唔好俾人評分啦

剩係負皮呢個都畀人永久ban, 無撚野？

搵隻IT狗打句SQL，將所有一星轉哂五星算罷啦

俾1星就畀人ban account，不如佢直接唔好畀人評分啦

內循環萬歲

以呢件事黎睇 習近平既優先次序係禁言
比遊行更加優先既選項

笑咗

究竟反對言論自由嘅人配唔配有言論自由呢？

十有**都是美國走狗

陷阱卡

推聲援被捕車長 炸爆新巴城巴FB - 分享自 LIHKG 討論區

大鳴大放
引蛇出洞

豆瓣算係好多大陸人嘅啟蒙
因為容易接觸牆外世界訊息
豆友之間會互相推薦電視書籍經典
言論監視又唔算嚴
好多人曲線玩膠高級黑笑鳩大天朝同支那劣根性

又可悲又可笑 14億人咩人都有 有時都難對佢地一致性地存在敵意

明顯係10分滿分，1星都2分啦！

豆瓣好多低質素人
成日見d人貼虐狗虐貓虐鼠兔相，仲要打篇長論文鼓勵其他人一齊虐殺動物
最諷刺係呢d所有野係中國都係合法

最後臨禁評之前有1387人評咗分，評分喺2.8分

點都好 不要對中國人有過份期望

要支那電話

不嬲同連登仔講唔好真係當支共好得民心

不如系統自己比五星算啦, 扮咩有評分系統

直頭唔配做人

1個人俾5星10分， 同時有9個人俾1星2分
算非常低

server響中国就冇可能唔比粉紅攻陷，中共會落order迫個網站配合，粉紅講咩都得，講反共就封ac，最後成個中国内聯網咪得番粉紅言論。

咁不如學 當年套 “建黨偉業”一樣
禁評分功能算9數

禁咗啦

反了反了

咁反對反對言論自由嘅人有言論自由嘅人配唔配有言論自由呢？

死光最好.jpg

咁都2蚊
5毛都比多啦

冇得比0分比1至5星，即係最少都要比2分

豆瓣自己國歌都唔唱得啦

同主流唔同意見：
屌你老母網軍放負撚 支持admin ban鳩哂佢地唔ban豆瓣等收皮

熟口熟面既情節

笑撚咗 不如只係可以揀五星

班五毛好興講「唔啱聽就屈毛」
事實上係「唔啱」唔係「唔啱聽」囉

厉害了 我的国

以前有去, 豆瓣讀過書既人比較多

唔俾一分人地揀就得